中學嗰陣做過咩變態野？

有個老師好靚
對腳好長
有日佢著短裙
見到對腳又長又白
小息嗰陣忍唔住去咗廁所打飛機

放學嗰陣試過跟蹤女同學
諗住跟到去冇乜人既地方同佢示愛
點知見到有警察喺附近
所以放鬆咗

食兩枝煙

跟蹤大波妹

利申：啱啱放返出嚟

專心上堂

係課室口爆條女

奶女同學支木童笛